有冇人留意道指成日等夜期收市先暴跌或暴升？

1個鐘既幅度等於成日。琴晚3點柯夜尿見個市升到22320，楂左牛真係笑住訓，一起身見一野就跌到21630，成700點。
點解咁仆街要等夜期收市先做市，做咩咁針對香港

夜期不要認真

夜期縮IV
期權中邊都要輸

邊個會冒咁大風險過星期6日 有咩事星期一直接千跌

佢分明想燒iv
停手唔好玩啦巴打

呢樣真，LC早幾日賺到都臨尾輸突左幾舊水

我揸左堆SC內銀，唔平星期一等變哂廢紙算

等你冇得走冇仇報嘛，個個星期都係咁架啦

因為星期5 三點 d期貨到期無得trade

就可以夾死你

下個星期期結，又夾過

佢應該講緊美股

？幾時又期結

當然係咁,唔係個個以為跌市可以玩動物致富.

已經連續3個星期一跌
今次唔知係唔係第4個